一訓醒就27409宗確診，562人死亡，有解藥有咩用？

內地新型冠狀病毒肺炎 至今內地有27409人確診
17分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】內地新型冠狀病毒肺炎死亡個案突破500宗。

至今內地有27409人確診染病，武漢所在的湖北省最多，有超過19600人確診，其次是浙江和廣東，兩地都有近900宗確診個案，疫情已造成內地562人死亡，當中549人在湖北。

港澳台確診個案目前合共42宗，全球其他國家確診病例突破二百宗。美國再有一宗確診，累計有12宗。其他國家以日本和新加坡有最多確診個案，分別有35宗及28宗。

台灣向大陸發出紅色旅遊警示，要求民眾不要前往，並向港澳地區發出黃色旅遊警示，如非必要不要前往。台灣的疾管署表示，港澳人士周五起入境台灣需要居家檢疫十四天，有關住宿費用要自行負擔。

支那人係咁講疫苗解藥同幾多人康復想spin,但事實係根本控制唔到個傳染速度而家先2月，有排都未到夏天

無咩用 就算有人確診咗好翻都有機會中多次嘅 根本就無咩可能消滅到個源頭

根本控制到佢減慢傳染先係關鍵

有解藥好好多
起碼北上廣深保得住
窮地方死多D支共仲開心啦
2020消滅貧窮人口

日日講死亡率低，其實唔係確疹者好返無死，而家只係確疹者未出併發症未死，話唔定全部確疹者到最後死晒。

湖北唔係都係工業中心咩，而家都玩撚完

你信呢啲數字？大把驗都唔撚驗叫你喺屋企等死

真·瘟疫公司

班蝗蟲通街走散播病毒，有解藥都冇用啦，一邊解一邊染，你估解藥唔洗時間整，你估解藥可以無限整？

假數據都已經咁誇張

不停傳有解藥 係要穩定人民 軍心 股票市場
同呢個時候 叫你唔洗帶口罩一樣 沒事既唔洗帶

正解

中國人民無辜，死在無能權力下
共產黨做得壞事太多喇
天滅共產黨先可以解放人民

天滅中共 全黨死清光

Agger
支國咁撚多人
口罩都搶到全球斷貨
解藥供應都好難追上需求
何況有藥
都要有醫療系統支援
你估傷風感冒食必理痛咩

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

gdp 提升
死人唔計

心諗…點止兩萬幾人

當年SARS頭一個月都係1.6%咋
2.x%已經高過之前啦
最後SARS都有10%人死，呢個有袁醫生團隊估既15%都唔奇

湖北死清光未

其實夏天隻病毒係咪一定會死？

Agger

終國速度

Btw 唔洗再提夏天 泰國都有

上次隔離曬d人先消失
今次冇可能咁樣玩

你睇下泰國非洲咁熱都傳染到
加上呢隻病毒係非天然
識得變種適應都唔奇

美國講出尼個解藥係假就好笑
一試就試到支那咁仆街
多謝都無句仲即刻申專利先
仲要平野都賣到咁撚貴

武漢係2025支那製造嘅重點城市

信個個都白癡

無事
有解藥 續食大快活啦屌

泰國爆緊，泰國夠熱未？
隻毒真係有排都未死

死晒班窮人邊夠勞動人口差班肥蝗

咁d 數字就滯後既

美國嗰班藥廠好撚戇鳩 比藥支那做乜鳩

個數字本身都唔少水份...

新加坡33度

比我係共產黨都吹有解藥啦

啲賤民死幾多關權貴咩事
目前富豪同高官感染人數係零

仲有好多未確診就死咗冇計到

不嬲支那都係想轉移視線

支那搞唔掂嘅話真係含球鏟都似

你FF下核電廠d人返返下工病發釘左
個咩三俠大壩又係咁

Cls

會唔會過多個禮拜變十萬

真，根本夏天可能都繼續傳染

讓領導先用

日日都話三千宗確診
我以為只係loop返以前啲數字
原來係每日新增

假data都應該會過十萬

快撚D炸左成個武漢算啦

慢慢追番之前瞞左同驗唔切個條數

新加坡已經廿八，泰國都上緊 證明個病係夏天生存到

最好嘅情況係由得佢繼續爆 死多啲人先 之後全部封鎖支那

幾錢呀. 邊有市民會買得起.
而且有, 都留比專貴既官啦

核平全支那先有用

真，支那死撚硬

繼續死多啲就啱 大陸人一定要死多啲

所以支那見到秦國開始人傳人就冇再講夏天消失論

其實佢可以以千計咁升而唔係萬計已經算係初步控制，當然e個係based on佢係俾真野人睇，所以無意義。

解藥係留畀有錢人

長期病
以後想生存就要問政府拎藥

雖然有解藥，但係一個腐敗國家，我相信最後都係會出現一堆解藥放係到，但都唔比人食，或者出現假解藥，一粒藥賣1萬蚊呢d情況

解藥唔係比啲支那賤民用
最多係搵佢地試藥

偷渡大國
點封得晒

但就算根據佢個假data黎睇，係上升得快咗喎

屌假數 此刻應該幾何及上 而唔係每多3000宗

香港死左果單有冇加落去

有冇人解答到，點解美國12宗，好似淨係康復一個？係咪即係代表嗰隻藥實際作用唔係咁大？

支那報細數都每日多3，4000宗真係cls

個數乘大100倍應該反映事實

隻菌本身預1傳2-3人到，理論上今日應該多幾萬，就好似中段咁幾千多人都日多幾千，但無向e個方向行某程度佢已經成功隔離大部分載體。

無錢暱喺屋企嘅一大批
無試劑驗嘅一大批
偷走去其他地區一大批
中咗招唔實報嘅一大批
死咗又話係其他病嘅一大批
嗱嗱淋火化又一大批

維穩大國平日已經乜都封殺
信佢一成？1%都死

個個都咁講但係一啲就嚟亡国嘅感覺都無

解藥用黎炒架
你估用黎食咩

加油

叻喇叻喇 屌你老母

支那人都係on9

你覺得大陸要賣到幾貴 要貪幾多發幾多死人財 你覺得平民會有錢打解藥？

其實總有一日會完，就係全部唔準出街，然後中招既死曬，一個月內必完

篤數嘅嘢，唔使咁認真啦，實數加多兩個零都唔止

真數點止咁少 多個零差唔多

呢個消息真定假 ？

截至2月5日24時
全国累计确诊28018例
湖北19665例
累计死亡病例563例

【肺炎預報】
聽日預測：32,212 / 647

巴打係咪都睇支那個tg channel

支那自己講話好番都有機翻兜，岀過新聞

大春運拿一鋪埋你單

邊個tg channel？

你夠識講理論上，現實上人手，試紙都有max capacity, 你當係unlimited咩

數都係假

咁唔係好明 好返但仲係帶病毒人士 佢唔發病？ 定係點

你邊到睇到過28000？

大6真係世界工廠，連生產病毒都咁快手

點解唔用核彈炸左武漢市?
反正核爆死既人都唔算肺炎死
兩粒炸落去保證第二日0感染0死亡個案
洗乜咁辛苦日日去同呢幾個數字糾纏?

過咗喇

含家產 如果隻病毒進化到變成流行病咁就大獲
病完又會再病 好似傷風感冒咁

係唔係唔記得左，好左都可以再被傳染

3000點止呀
佢哋每日每個市2000張試紙
去到醫院都冇得驗冇得確診
到死撚咗都未確診到
直接火化埋
咁個death咪唔計落因病死亡率囉

唔確診 有錢都冇藥買
一樣等死

會唔會死過十萬人

系呀！一粒原子彈搞掂。

點解香港得20？無通港共隱藏消息？

個樣唔夠開心

下個禮拜一全國復工，我真係好期待呀

人地只係揾返一早已經確診既人數出黎
啲醫院報得快啲早啲條數咪多啲
你估真係得咁少

會唔會最後真係用子彈/ 集中營
長痛不如短痛

香港現連疑似都唔報？但外國對香港收緊好多？？？？

有藥你都要搵到條友幫佢打先得架
仲要隻毒係會返發，以大陸人d尿性等於冇可能斷到

因為呢隻毒變異率好高 中完有左抗體 之後佢變成第一個樣再入侵返你 自己身體免疫系統認唔到佢 咪又中過

好似係咁解

有錢有解藥窮撚冇份食
仲唔趁機清曬d低端人口

有解藥都要夠產能
下星期先開工

最好死夠一百萬啦 大陸西 無咩好可憐

哈！仆街，預言中左。香港將成為第二個武漢。

那，大家記住啊！中共系香港的仇人。中共要殺曬香港人。呢個仇，不可忘。

係死咗嗰d冇確診到，根本遠超500幾

當地醫生都講，100人求診有80人懷疑奶嘢，得5人可以入院，其餘75人唔理，你話嗰75人死咗會唔會計入去？

維尼玩緊3d真人版，要一命過關

因為香港一月頭已經防
個個口罩洗手真係有用架

香港乜事都冇，唔郁嘅？

有效解藥對人體無效

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

仲話好番都可以再感染

死562人同死56200人對共產黨黎講只係數字 完全唔重要
但同人講隻病有藥醫就差好遠
可以減低恐慌 穏住管治

Push

死幾多都好 豬都唔會反抗

香港幾時大爆發？

仲要未計冇落公數啲死亡case

國家終於有樣嘢發揚光大

係 新加坡已經有本地傳染個案

造棺材定墓碑？

就算最後90%人死
中共都只會話9%
因為實際情況連省政府/維尼都唔知

所以有專家話可能變成風土病，隱性傳播力太高，一個飯局就可以令全部人都惹到，防不勝防，多多藥都救治唔到，唔通長年累月要做隔離，實情已經當武漢人好似豬瘟咁滅，佢仲宣傳到唔及人地美國流感嚴重

數字升得好快 好恐怖

解藥係俾有錢佬用

雖然話佢地睇只係一堆數字
但其他國家一日都怕你傳染，全球就唔可能再依賴中國運行

中共正嘗試以疫症來解決老齡化社會問題, 請留意新肺炎病毒會引至較多高齡病人死亡. 當疫症處理數千萬老年人口後, 中共認為經濟會再起飛. 每十五年一個週期, 中共樂以 楢山節考 (ならやまぶしこう) 為榜樣喔 !

一訓醒就通過咗人權法 但11月到依家2月都冇一個制裁到 有人權法有咩用？

比喻未免差咗少少

14億要幾耐先死得曬

人體37度
夏天溫度平均33度左右
室內冷氣都未計
你話呢?

Let’s hope so

新加坡都本土人傳人

坡狗

啲藥第一批都係俾啲有權有錢嘅人㗎啦
跟住就平民 但咁多人 製造都製造唔切
同埋冇記錯美國隻藥好似授權到4月咋

其實試劑咩構造？點解全世界咁快有試劑？

你冇事吓話？今日軍隊, 武警都爆出有感染個案

正解，係咁話解藥解藥，到依加都好似冇影咁

無事無事，支那狗有十幾億

又唔係有軍隊 武警做反
咪又係繼續幫支共維緊穩

睇支那數據，佢話有人係康復
點解d人會無喇喇康復到？

其實今日確診人數比尋日少，應該係第一次

自己身體打贏左囉

遲下去阿富汗 果度4X度唔會被感染

日本包機，500幾人有最少8個中，即係超過1%
好多人都估武漢超過10萬
而唔係2萬
依家唔放多d出來幾時先夠數

中兩次個肺好返都晒藥費

Gogogo 而家睇住個感染人數好似睇住個股市升咁樣

你明唔明依家任何人或政府部門都可以受感染, 武漢醫院前線都有2/3人感染, 自己諗吓人係自私, 到時要工定要命？

領導先食
平民....火化山